靚女多食煙

真唔真？
真：
唔真：

呃like post 拉

屌on9，多人覺得唔係嘅咪會沉囉，民調都唔得，你係老泛民？

連登好健康
唔講得食煙

其實有冇諗過佢句呃like即係代表佢認同

其實都係，但真係唔知係咪多食，同想知究竟大家點諗

［手足］香港動畫工作室操刀英國歌手Jess Glynne新歌MV！

借個位
支持下手足整既mv

真。。liked

後生食姐 30-40 咪老哂
唔通你又搵個 18-29？
人生咪要搵4-5個 仲要下下搵佢地最黃金既青春時間
有邊個男人得？
有錢咪得囉
10k個仲得添

點解會咁㗎呢？到而家都係打和，不如兩面都講下自己嘅睇法

NO
小妹令女
但唔吃煙XD

有幾和
想知

呢個cm一定🔥

頭先係6比6

凱婷

好堅喎
正皮有6

連登仲未去到童話故事地步

無嘅，等大家評下，24個鐘再睇結果

票數開始拋離

不過呢度投票
一定負評多

sosad
利申：冇投，真心想知大家點諗，自己都見有多靚女唔食煙嘅，唔知靚女食煙會唔會真係多於平均呢？

腐皮嘅都講下點解覺得唔多靚女食煙啊，就算你係睇個po唔順眼腐皮都down聲，統計得易啲

靚女未必多食煙
但我見親食煙嘅女人個樣都唔差

好多死肥爛臭閪食煙

認真
唔食係多啲

不過同啲女仔話我唔鍾意另一半有壞習慣一樣
如果突然有個食煙又平均以上嘅人approach 你
香港大把男仔照去

包括呢度啲道德差唔多上神台嘅連登仔